喂喂喂，邊間集團同公司有份俾飯黑警食，開名啦

大家識做啦

金鐘老麥豬柳強？

日清合味道

繼續繼續

對付暴徒緊係要加料啦，整多啲胡椒

[呼籲]發覺好多黑警del晒自己fb passing out啲相